hku space bba既巴打絲打入

我係岩岩讀space既yr1 岩岩考完mid term feel到考得勁差 唔想下次都係感 自問係懶 冇咩動力 但係你地有咩讀書心得？因為真係好想入返u

感你老母

眼見當年都唔係太多入到Local u, 9成top up

姐係已經冇希望了？

你經唔到dse 入已經輸左人一年啦, 唔係無希望既
我當年讀個陣, 入到個批係好勤力, 做project 做得好認真, 連professor 都話勁。

知唔知咩叫bba

聽你感講 你已經成功入返u?

Hkuspace BBA???
你知唔知BBA stand for 乜？

我知aba 唔知bba阿

Sorry打錯

我讀完一年asso入返BBA year 1，只可以講，你英文好少少已經係asso入面叻過好多人，grp project 唔好怕蝕底，carry下人唔會死，但會令你有高嘅GPA

加油啦，其實asso grad入返local u唔難，大專唔同同DSE，尤其aba/mkt，唔再填鴨式model ans，最重要你明白個concep，再用返自己文字去寫出黎

可惜英文差 有冇方法補救
Grp project我都會盡力做

英文依家野係要浸出黎
睇多啲美劇，聽多啲英文歌，慢慢個腦就習慣用英文

英文好唔一定指grammar好，只要你識講，即係識用英文溝通，咁你就識用英文寫返啲concept出黎

ABA 考試咪通常definition 再加application

我兩樣都有做 但好似都冇咩進度

你係咪中文中學

Ys

hd唔溫書日日玩都升到大學

英文努力 加揀啲可以背既科 執分啦
上堂專心啲跟 唔明既自己睇書 再唔明就問lecturer

利申：入返u

我當年中學同學又係咁
話入HKCC讀文"學"士

你已經係bba，擔心啲乜？

無架啦 總要有人塾屍底
真係比你hea下就走到咩